今年香港因武漢肺炎經濟差係咪已經超過03年sars？

諗諗下03都冇未派錢 ， 依家不停派，
十幾個行業強制關門，傳說中WFH，政府工WFH幾個月。

依d 03都係冇，但03有50萬淘大花園點解依家咁嚴重都冇？

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

50萬係因為恐慌，依家你望下幾多人出街
個個話悶想出街，就知咩事啦

唔係，對市面0影響，睇樓價無跌過就知

當年樓價跌同個疫情關係唔大
咁岩得咁巧撞中姐

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子